Brian Chan 二代？

打錯, 係Brian Cha

知唔知我係乜人已經輸左啦

好多朋友問我